如愛要老實為何自欺

如愛夠偉大為何爛grade🚬

諗咗5分鐘
今次啱音啦掛🚬

連登林夕

很驚人既一件事⁉
人們覺得要花3,4年時間在一個生意上成功
係一段非常漫長
但卻花了數十年時間上班打工，令自己時間/金錢上貧困一生是無所謂

現在
一部notebook/手機，
一杯咖啡時間，
就可以開始你既事業。

徵〈旅遊體驗師〉

非誠勿擾

Jm9

🚬